有冇類似我家有個魚乾妹嘅輕鬆動漫推介

本身冇睇開動漫
最近睇咗我家有個魚乾妹 覺得好好睇
小埋好得意
想再搵啲輕鬆搞笑嘅動漫睇下 有無推介?

留名同求

噥噥日和
元氣囝仔
兩個都係鄉下地方故事

黑社會的超能力女兒

四葉妹妹
睇下岩唔岩
利申：我自己無睇過

呢套笑到痴線

Yuri Yuri

我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯！

有冇睇最新嗰集講男朋友

留名等人講school day

動畫入門推薦~
魔法少女系列→魔法少女☆小圓
變身少女系列→結城友奈是勇者
日常系列→寒蟬鳴泣之時
青春學園系列→Another
純愛學園系列→School Days
幼女系列→黑色子彈
輕鬆悠閒的學園系列→學園孤島！

戀愛研究所
屬性同好會

Working無聊西餐廳

烏冬麵之國

school rumble

我覺得呢套漫畫好睇啲

new game

齊木楠雄的災難

田中君總是如此慵懶

為美好世界獻上祝福
追完都差唔多播第二季

小埋係小數無咩性暗示作品，好多其他萌作都玩d咩兄妹戀

高尾

輕鬆百合
悠哉日常大王
點兔
黃金拼圖
悠悠式
new game

單係我一個都屌打全部人